曾經有一隻一倍嘅熊仔擺喺我面前，但係我冇去珍惜。

曾經有一隻一倍嘅熊仔擺喺我面前，但係我冇去珍惜， 到冇咗嘅時候先至後悔莫及，塵世間最痛苦莫過於此。 如果個天可以俾個機會我返轉頭嘅話，我會同自己講做淡慘過做雞， 如果係都要喺呢張熊証加上一個逃生門，我希望係今日。